依期個市咁樣 但唔想all cash應該點做

唔放股市又唔想留cash可以點？

新手 諗唔到 隨便屌醒

金?

買油
向下最多跌多10 ～十幾蚊 向上起碼30蚊

7500

依家先買會否太遲

去定期

3個月定期

可以點買

有波幅先好玩啊嘛

Etf?

你岩

暫時你 最正路

港股有咩推介

9988 1299

分段買入優質股

All in 牛牛

港股得兩隻 不過都唔係直接追蹤原油期貨價格
買返美國ETF 安全D

唔想煩既就油3寶, 不過唔能夠直接反映油價升幅

買金條金粒，放屋企得閒拎出嚟撚下